**Autor:** Tomáš Hamsa   
**Semestr:** zimní 2017/2018 - B171   
**Předmět:** A7B39WA1 - Vývoj webových aplikací   

# Knihovní systém

Úkolem je vytvořit webovou aplikaci, pro evidenci autorů, knih, nakladatelství a vydavatelů. Aplikace musí evidovat entity kniha, nakladatelství, vydavatel a autor.

U autora je potřeba evidovat jméno, přijímení, email. Dva různí autoři nemohou mít stejný email. Jméno a příjmení autora začíná velkým písmenem a obsahovat pouze písmena. U knihy je nutno evidovat datum vydání, název knihy, ISBN a žánr. ISBN je unikátní a je ve formátu 9-13 číslic, nesmí obsahovat oddělovače. U nakladatelství a vydavatele je potřeba evidovat jejich název a adresu. Aplikace musí zamezit tomu, aby se ukládala data v nevalidním formátu.

Uživatelé musí mít možnost mezi záznamy filtrovat a přidávat nové záznamy. Pokud si uživatel zobrazuje všechny záznamy, musí mít možnost limitovat počet záznamů na stránce na počet, který si sám zvolí. Mezi stránkami pak musí umět přecházet.

Aplikace se musí pamatovat stránku a počet záznamů na stránku, tj. při opětovném navštívení jsem na strejné stránce co minule a mám na stránce stejně záznamů. Po vypnutí prohlížeče se tato pozice resetuje. Uživatel musí mít možnost si přidat do záložek výsledek filtru.

Uživatel musí mít možnost si založit účet. Žádná část aplikace není připustná, dokud není přihlášen. Aplikace musí splňovat všechny zmíněné požadavky, aby šla považovat za akceptovatelnou.
